{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2179&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 더반스테이"
    },
    "text": "地下鉄2号線には広安駅と金蓮山駅があります。 広安駅からは5番出口を出て徒歩5分の距離に位置しており、金蓮山駅からも同じように5番出口を出て徒歩5分の距離に位置しています。 客室の内部施設としてはネットフリックスのご利用が可能で、個人IDが必要です。 また、客室内にはスタイラーも保有しています。 ただし、ダブルルームとスイートパーティールームを除き、ペットの同伴入室はできません。 フロントおよびその他の施設ではダーバンステイはランダムに割り当てられており、客室の割り当ては基本的にスタンダードとなりますが、状況によって変動する場合があります。 ダーバンステイにはヘアアイロンが必要なお客様のために親切に無料レンタルをご案内しています。 また、ダーバンステイは顧客から受けた愛に応えるために最善を尽くすという誓いを伝えます。 重要な事項としては客室の入室基準をご確認ください。 追加人数がいる場合、現場で追加料金を支払ってください。 また、徒歩特価、オンシーズン、特定日及び祝日には料金の変動があり、払い戻し及びキャンセルは規定に基づいて処理されます。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 そのため、身分証明書を必ずお持ちください。 ダーバンステイをご利用いただいた後は、レビューを残していただければ、こちらのポイントを貯められます。 最後に、ダーバンステイホテルはグランドオープンを記念して済州島無料航空券を提供するイベントを行っています。 スタンダード客室以上をご予約いただいたお客様限定で提供され、ご希望の方は入室の際にフロントまでお申し付けいただければ幸いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "広安駅と金蓮山駅はどちらに位置していますか？",
            "answer": "広安駅と金蓮山駅は地下鉄2号線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "広安駅から徒歩でホテルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "広安駅からホテルまで徒歩で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "金蓮山駅からホテルまで徒歩での所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "金蓮山駅からホテルまで徒歩で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは客室内で利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスは客室内で利用可能です。個人IDが必要です。"
        },
        {
            "question": "スタイラーは客室内にありますか？",
            "answer": "はい、スタイラーは客室内に保有しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて客室に入室することはできますか？",
            "answer": "ダブルルームとスイートパーティールームを除き、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイの客室はランダムに割り当てられますか？",
            "answer": "はい、ダーバンステイの客室はランダムに割り当てられますが、基本的にはスタンダードルームになります。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンは無料でレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンは無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイはどのような誓いを伝えますか？",
            "answer": "ダーバンステイは顧客から受けた愛に応えるために最善を尽くすという誓いを伝えます。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準は何ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認があります。未成年者は制限されますので、必ず身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "ダーバンステイでポイントを貯める方法はありますか？",
            "answer": "ダーバンステイを利用後、レビューを残していただければポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "グランドオープン記念のイベントで提供される済州島無料航空券はどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "済州島無料航空券はスタンダード客室以上をご予約いただいたお客様限定で提供されます。ご希望の方は入室の際にフロントまでお申し付けください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 528
    }
}